{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014885",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R107249",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "요지(Yoji)"
    },
    "text": "ようじ(Yoji) (요지(Yoji))\\n\nソウル龍山区漢南洞683-13 1階\\n\n様式 - その他 , 11:00 ~ 23:00Break Time 15:00~18:00 , 毎週日曜日、最終月曜日 , 50席 , 梨泰院のデートコース名所「ヨジ」は漢南洞で雰囲気の良いレストランとして有名です。 ここはいろいろな食べ物があり、その中でもピムンオのガルパチオが特に有名です。 「ようじ」は新鮮な材料で食べ物を作るため、その信頼性は言うまでもなく、その結果である食べ物の味もより良いです。 もし雰囲気のいいレストランで食事をしたいのなら、「ようじ」に寄ってみてはいかがでしょうか？",
    "QA": [
        {
            "question": "ようじの場所はどこですか？",
            "answer": "ようじはソウル龍山区漢南洞683-13 1階にあります。"
        },
        {
            "question": "ようじの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ようじの営業時間は11時から23時ですが、15時から18時までは休憩時間です。"
        },
        {
            "question": "ようじは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "ようじは毎週日曜日と最終月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "ようじの席数はいくつありますか？",
            "answer": "ようじには50席あります。"
        },
        {
            "question": "ようじで特におすすめの料理は何ですか？",
            "answer": "ようじで特におすすめの料理はピムンオのガルパチオです。"
        },
        {
            "question": "ようじの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "ようじは雰囲気の良いレストランとして有名です。"
        },
        {
            "question": "ようじの料理はどのような材料で作られていますか？",
            "answer": "ようじの料理は新鮮な材料で作られています。"
        },
        {
            "question": "ようじの料理の味はどうですか？",
            "answer": "ようじの料理の味はとても良いです。"
        },
        {
            "question": "ようじは梨泰院のデートコース名所ですか？",
            "answer": "はい、ようじは梨泰院のデートコース名所として知られています。"
        },
        {
            "question": "ようじに行って食事をするとしたら、何をおすすめしますか？",
            "answer": "雰囲気のいいレストランで食事をしたい場合、ようじに行ってピムンオのガルパチオをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 215,
        "QA": 338
    }
}